想請問女人所謂嘅「靠得住」即係咩？

係咪即係要有樓？🤔定月入幾多？🤔

錢

上進心：$
安全感：$$$$
靠得住：$$$$$$$

啲錢多到塞得入哂佢地個閪同把口

不變嘅心

金錢靠得住: 有千呎屋 有車
身體靠得住: 米八 40吋胸肌
感情靠得住: 一定唔會偷食 一生一世愛一個人

都不及鉆石與黃金

Money 💰💰💰

想含

彭于晏/李澤楷

有錢，樣衰，同埋有錢

負得起責任

對自己同兩個人嘅未來有大致嘅規劃，並且一步步往目標前進

就係咁簡單

打份閪工就大安旨意日日打機浪費時間嘅 就係靠唔住嘅典型寫照